7000蚊notebook推薦

for文書（睇片，ig，fb）,七千蚊以下, 耐用, 方便攜帶, 電量最好唔使叉電可以用到一日。

求推介

lm，推

macbook air

唔要macbook，要windows 10

hfiv 644

DELL 系列

up乜春

咁都唔識 垃圾

macbook裝windows

幫電腦on9問，條傻仔唔識搞

我買左部七千蚊華碩唔夠半年
就燒撚左底板
所以我一定推薦華碩